番歸喇 垃圾 u汪bk香討先係你龜宿

個個都係嘴巴了得 不饒人
又話最好有投票 有民意授權

真正記得今日開始有得投票嘅有幾多個

有自己想法、立場，唔該行動喇；推動投票啦連登仔，你係真連登仔嘅話。唔係，番歸u汪bk香討，呢度真適合你咩？

早前已經登記咗嘅，應該已經收到email，請check。
未登記做調查羣組嘅，click here： https://

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

credits to 高學歷廢青

！！！！！！大家做咗 香港民研 PORI 對立法會議員留任+健康碼嘅調查未呢！！！！！！

早前已經登記咗嘅，應該已經收到email，請check。
未登記做調查羣組嘅，click here： https://

做咗調查未

Push!!

做民調

Peshhhhhhh

同場花生-1000 有得找數喇

Push

push

今日TVB任係雪印
不過我比人BAM左

登記做民調

登記完做問卷

pinpinpin

今日冇tvb post?

傳說九龍灣有一個地方可以學習龜波氣功，但出返黎既人都會臉目全非…

龜縮負皮L不敢面對

除左平野鈴子小姐你係咪第一次開「twitter」post

上唔到唔緊要我係搵藍絲鬧交

狩獵隊

佢地有圍毆對象唔侵我玩 淨係龜縮負皮